請問邊度有得食加藤屋邊爐？

其實我食過加藤屋既鍋物
老實講好鹹唔好食

好耐無食狗也不屌既吉野家邊爐
大快活邊爐又未有

所以想比多次機會加藤屋
試下加藤屋邊爐

請問邊間加藤屋有邊爐烚下烚下？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

唔係間間都有咩？

食過一次，不了

收銀唔明我想買乜，想加餸都唔得
阿姐俾漏左肉仲要拗一大餐先拎得返

個爐slow cook黎，食左三個鍾都唔會滾

深水埗無

太和有

樓下大快活仲有邊爐啵...

長沙灣嗰間有無？

屯門太和

清 你肯定？

肯定

冇

太和都有，但鍋物兩隻湯都試過 好味喎

食鐵板囉

【國際路線】全世界印依款標語

自己買料打啦

屋企自己整算啦

大快活有邊爐喇喎